其實小埋發生咩事?

我等左好耐都無更新 又google唔到佢停刊 腰斬個啲

係咪又係比企鵝收購左所以冇中國人譯
冇睇開估下

俾騰訊收購咗啊

好想睇第二季

咁點樣可以繼續睇 我由第一話出追到依家 依家無得睇好sad

一月之後就無更新，好sad

吊你⋯原來又係騰訊
我已經冇睇好耐
係偶爾有秋田妹睇下

其實騰訊買左嗰啲邊度可以睇，不論要錢定免費
佢買買埋埋冇理由收埋唔拎出黎搵錢

搵下有冇

我要小埋呀

小埋真係好高質的日常漫
斷左糧好耐了

無左小埋治癒我 好辛苦 騰訊

"Oniichan!"